［突發］唔該入一入黎！保手足一命！

有鑑於近日有疑似被自殺o既傳聞，強烈建議每位有上前線既手足寫低一份不自殺聲明書，交俾屋企人或者值得信賴o既朋友！

唔係話驚d咩，但做多一步，保條命仔！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

P牌仔推唔郁，拜託幫推，非常重要

推